美服巨商 The Great Merchant 祝賀團員嬴取虎天甲 #8

巨商呢隻GAME 唔洗多介紹啦
由爛橙到普雷威 都十年有多 仲要受代理無限CAP水抽封書?
想完夢? 想合神? 合天王? 美服幫到你
想輕鬆玩? 課金玩? 都得
官網:
本團Discord:

現時版本為覺醒明兇雷公、屬性飾物及國家討伐戰，詳情請看52巨商網。

1.新手難唔難起手?
我哋有好多唔同風格的高手提供意見及解答新手問題，只要加入商團及有恆心玩，好快就起到手

2.如何加入商團?
請先入Discord並留言，再去Funing/Sendai申請，申請完後通知管理員就會獲批。

3.點品貴唔貴? 封書又幾錢?
點品 USD 5= 5000GP = 封書封珠 市價約 300M 不等(GP格價與市場需求而變動, 課金前請三思)

4.想要巨錢快速起手應該點做?
建議課金換巨錢保障安全(防止因空交易外掛錢被永久封鎖，而曾經有不少案例發生過)，當中以封書封珠性價比最高

5.多唔多外掛?
美服外掛唔算多(未影響到市場)，GM以前捉掛手法令人喪膽，換咗新GM之後就ON99

6.美巨以咩人流為主?
主要以印尼, 台灣, 香港, 中國等等

7.合神合馬難唔難?
本團內有大量廠主可以借廠消牌，合神冇難度，更有大量升LV變態佬，有時間會同大家組隊升/吸升兵

如想問詳細資料，歡迎加入Discord頻道一齊吹水

最後，歡迎新手入團

新post 留名

新post 跪拜區，眼紅者勿入

即刻上水先

仲扮緊工

我想放工

我想走堂

上到咁夜

喂我眼紅你地呀大團

唉屌，怨婦

又來

又黎

點解個官網個載點撳極都冇反應??

用IE

Ie 同 chrome都唔得 整左個activeX都係叉圖

btw, 歡迎加入Discord

國巨出左天王裝啦?

活動排名獎勵就有
未正式落地

好勁呀, 係唔係要第1先有

要肝8日活動既第一

抵啦，得你一個人有

唔係我 我返工撚肝唔到8日

不過有團員有都好

加個s

唔只一個?

一條友點打

一條友肝應該會暴斃

肯更新未

lm

棄左巨成2年半 一直都搵唔到有咩GAME好玩
down黎試試重執小學雞打機感覺先
支持巴打

沉迷其他遊戲中

沉迷課金

10號

返工

這就是香港.jpg

草菅人命

返工
不了

岩岩重玩 有冇 爸打放錢

收錢好危險 如果收到外掛錢就會ban
一般都係70信貨gp item比較安全

而且收錢同放點品都係差唔多rate，係慢啲咁

之前都試過一兩單收到外掛錢比人bam

如果係巴打們放既我冇問題啊
依家連行捷徑都要消工

呢個唔敢講
最多入Discord比少少錢你起家

課點品賣啦 當支持下隻game
唔係退巨既話邊黎咁多錢賣 自己都唔夠用

等上到70信就可以做金主

有時有團友會收gp item 唔係既話去拍賣叫一陣都有人會密你
有咩可以discord再問

真係冇人賣 ？ 升七十信好漫長

有無新巴打收帳 雀天7帥ac

賣野去樂古啦

生面口

升LV地獄

揼曲地獄

一齊揼

先打得9粒

進軍神仙谷

打D Japanese Musa 出左個Daimyo Flag 有咩用

唔識

有無樣cap出黎

忙到隻狗咁都上嚟推post

trade Emperor A for Amaterasu A/R wm

呢個 唔知有咩用

係咪個活動任品

係打活動隻野出

想賣杭州防廠，有無人收？

點入DISCORD?

入頁1條link會到左我地discord嘅新會員channel 再打下字睇下公告
等管理員批就可以成為我地一份子

入咗？

賣野可以去其他地方，會易賣啲

I am back!

沉迷抽箱=倒錢落海

個袋好正咁

小賭怡情 大賭變李+x

抽到銅錢，呢個福袋係咪痴撚線

抽袋啦仲望

銅錢等緊大家

一日一紅箱 天照裝接近我

伏袋都係伏袋

伏袋唔係袋呀？

垃圾牛鬼

下載隻game最快都係得40kbps 求救

得官網個source

屌你老母印度佬

新手課金買咩野最好？

封書封珠

美服任務好簡單一日就做完，想起以前要打666，999隻真係on9

係啲任大改咗，無咁麻煩

人呢

死晒

雲加

賭錢豬咗，一身債差啲返唔到來

電腦壞咗

有新裝備就壞舊裝備

有無人可以cap圖睇下國巨人流/市街咩情況

直接入game會清楚d

啱啱影, 假日會多啲人

請問邊到會搵到人放遊戲幣起家？
好細個玩過想玩番

現金交易好大風險，我地多數課金賣點品換錢，升到70信就賣得

Thx
另外想問下點品大約市價幾多
如果想買齊三隻一轉 同埋mp女果啲 大約要課幾多起手？

新手任都會送2轉 自己升到1轉唔難 除非想要高lv 勁裝

5鎂=5000gp=1粒封書/珠=3億
其實就0課都夠，難度就睇你咩國家起手
但係課少少肯定起得舒服好多

其實係唔係已經無晒人玩 見樂古全部都係賣野post

乜仲有人會上樂古架咩

只限賣野

失蹤人士

新面口

少係到留言姐
永遠懷念農場

聖誕有冇活動

廢j lm
仲係單國三帥陣
項燕孔廢裝
可以點玩

轉咗項2未

識出冷氣風暴果隻係咪項2
太耐無玩唔識分了
明主2轉150lv
項羽170lv

輕鬆啦咁
一係瘋狂升lv一係瘋狂打料

依家都係刷食云？

睇左啲文 印度天使係咪要有

想問下 孫子同解封符幾錢

天使盾打冰城暴走都仲有佢既用處, 同埋而家出咗雷珠天使直頭可以扲嚟做主力
孫子1.3B到, 解封480M

打錢買孫子都有排搞 得過1億幾

依家刷咩料賣會比較好揾

啱啱重新玩番，唔係好識玩
台灣起手 主80lv
係咪用隻張仙花帶升
應該打咩升得快？同埋之後點玩好？

刷咩料最好呢啲答你唔到, 個個既門路都唔同, 無話邊樣最好
最好就係自己發掘下, 多啲留意市街咁

升高少少隻項先打寶 依家無咩力水

同埋如果有天使 隻孔明係咪無用

定依家孔明就係廢

尋晚玩行市街無咩人咁

孔明扲嚟回血回魔打段好有用, 可以放入倉留返

會唔會課金

依家應該孔入倉

轉隻天使吸到2轉先？

少課都得

課返百五蚊左右就應該夠買天使加雷珠組合
配台男打到識飛都得

留意返天使轉二轉要權能
雷珠要210lv先用到
條路點行就自己規劃

唔該晒巴打
太耐無玩脫晒節

仲有冇discord 入
頭頁條link死左

試試呢條?

入左但無野睇
見到頻道係唯讀mode
係咪set漏左啲野

出句聲, 等人批

人呢?

1億經一場真係好難
頂多得98M

衝啊
三經最後衝刺

完了吧

未完

要翻工

兇獸出邊隻好

隻隻用途都唔同，睇你想要嚟做咩

出貓女啦

想出隻主力輸出兇獸

輸出就明凶/朝凶
明凶直線技, 朝凶範圍技

明兇同朝兇既分別係打王同打怪？2隻都可打天？輸出威力差吾多？

兩隻都可以扲嚟打王，明凶應該快啲
得明凶打到天

Btw 吾你老母

依家啱啱開始玩，台女主，靠花2帶緊
想問下可以打咩⋯⋯賺錢同升lv
唔打算課，冇PayPal

0課既話台灣起手係最難

想玩但係入到去DOWNLOAD嗰到出ERROR

個網太舊, 用ie開

一禁落去P2P/DIRECT DOWNLOAD就咁樣

你入discord 比個檔你

岩岩入左, 係#新會員

批咗？

新年快樂

新年快樂！

今晚找數

找咩數 無得睇 今晚要考試

有無巴打賣雷珠

找數啦

649

649?

好耐冇玩，放假想玩返

我好低攻

無喇無喇

無咩？

你仲有玩嫁

你都有玩架

無，隱退咗

想問問抽中獎 既大將軍頭同甲 轉唔轉到可交易架？

唔得

你係客棧可以按個格睇下有咩換到

新手唔課金應該點起手？
如果小課又應該玩咩國家 課金買咩野？ thanks.

台男/明男比較好
歡迎join Discord，入邊有啲無課起手巴打答到你

日男世界第一

十卜

收到wind個團冇左 點解會咁架

太耐無留意，一野就比人投哂啲城

個團會唔會有高手帶升？

間唔中有

249刀手了

想問下台男點加點 我用黎配吉祥天啲熊貓坦

想高回柱坦就全智

轉職唔係過10段咩?做咩個任話要過15段Complete Arena Stage 15???

佢打錯字定真係改咗?

錯字 唔好怪國巨啲文字描述好多錯

錯字? 個任過唔過到?

過左10就ok了

想問下如果課點品係市街俾外掛佬用外掛錢買左我係咪會中招

未試過 封左ac？

好奇問下，岩岩玩未夠70信

理論上唔會，但GM唔識可能會

又伏袋

抽左10個中晒伏 今日又reset左 今晚又要買點了

其實成日刷刷下怪彈出黎果個防外掛小遊戲係點玩
有隻台凶做背景圖嗰個,有4個字彈出黎話要禁岩個組合
但係佢都冇show個captcha係咩,試過打錯幾次然後俾佢ban左1日

先數字後英文

輕鬆大波太甲

有冇人想玩活動？

戒賭熱線: (852) 2426 6262

咁遲啲先搞

想問下美服係咪唔可以改技能圖檔
就先改完冰牆就出Error彈game

可以改檔，但改檔方法同以前唔同

如果岩岩玩 想合神獸難唔難? 係咪仲要100信?
果陣港巨斷斷續續玩左幾年都未夠100信

依家100信好易，我地日日都有日任團，一個月就輕鬆100信

如果一開頭就課金起手 ~300HKD
玩咩國好?
想玩下d以前未玩過既將 (印度/覺醒武將)

台男起手天使雷珠覺醒雷公fit 晒

我想問點入團 去Funning果個LONG 團?

申左兩日都無咩聲氣＿

要入discord先有最更新嘅資訊
我地好少係呢度出沒

去Weixian申請，抱歉

有冇人想開活動

台服以前老玩家 無玩好耐

想問下如果而家開新ac

應該點起手？

都係明男打上150轉主再諗？

而家有好多方法起手
你鍾意用返呢套方法起手一樣得
仲有其他起手方法就要入discord大家討論

歡迎加入

想問下battle pass有咩用

食完可以打多次

平放美服AC 明男未轉過主 18X雀 有工廠 有意可PM

放AC可以去樂古，個到多好多買家

有人開賭檔

慈善賭撚大賽

唔係賭，活動炸

推

有沒有人走數

想問下美服有冇漢化

係要dl台巨拎個漢化檔拉入美巨file就有得漢化
但係漢化左無咩大作為
都係打唔到中文 抽骰仔會比人會知漢化左
拍賣搜尋野都要英文
所以都係集慣英文算啦

你掛拍賣
打字會搵唔到你掛既野⋯

就改版

新手想玩
DL 緊
想入discord 團 麻煩曬! (discord id davaragon)

巴打入左黎記得講野

廢青無敵

召喚港鐵

成板都係

啲廠

霸撚住晒呀嗱

光復農場

天王套？hkd

裝定兵都應該無乜人咁賣

如果收廠玩
最好係工廠/果園/豬肉廠
同埋市街 一把神獸武都搵唔到

神獸武要開大聲公易收啲
廠就冇乜所謂，大部份都係唔賺得多

等100信 立刻立神玩
回收後 我見2億幾一場牧場 好似好正

牧場兩億有啲想收個慢慢玩

國巨多唔多人玩？

遲下應該一億有找

唔敢話多 但都會有市有價
簡單啲講好多以前台港巨體驗唔到嘅野會體驗得返

個官網好似死左？

賣點品 最好賣咩
我見有人放中國入藉7億 放左一段時間都放唔出

封書/珠

差2信終於可以賣點品啦

美服一定要用英文玩?有冇話點樣轉中文

有辦法轉到中文既 不過因為玩家共通語言係英文 物品都係英文 買賣既時候啲人都係用英文 方便起見都係用返英文穩陣
初頭係會有啲唔慣 但玩一排就會適應

已經70信 買左幾粒封珠 但都係禁交易 我要點做

原來客棧整
佢寫一日換一次
如果10幾粒封珠 換到出年

你要去客棧果度exchange

開多幾個AC換，升50信都算易

想問下羽毛同鏡 明明一樣5000GP但係點解賣價差幾倍

因為開箱有
btw, 你可以入discord傾

70呀 坐左幾耐？

講慣咗，係70，sor

岩岩down,有冇中文架

大家記得入discord

想問下唔入團淨係入DISCORD傾得唔得

咁點解唔入團

因為本身入左團

過黎一齊玩啦

諗住睇下佢復活節點品會唔會有優惠

係咪要用網頁黎玩果個

咩黎

應該都會有
你係咩團呀

🌈

今日donw番黎玩 日男起手

有無咩快速起手建議？

利申：爛橙年代149玩家

打任拎黑龍車再三轉
清祥2轉+版三

最緊要帶信用卡

依家係米無人會企南京收mp女架啦

我打任拎左架黑龍車 企左成粒鐘都無人賣比我

好

買到兩隻啦 有人賣比我啦

可以雙開

成個傻仔咁 企左成粒鐘

入來discord問咪唔洗哂咗冇謂時間

有無人入左discord又無出聲架

入完記得出聲

星期6一早打廢怪都有外掛狗

好想打機

我見有人打B>Magician@100k 咁係咩意思？

係米收mp女 10萬咁簡單？

冇錯
而且可能佢要買幾個?

Thx bro

我隻日主 125/150

好快就可以二轉了

復活節我要打機

入黎要出聲先有人批嫁

隻Viper轉職既石 打到有19/20 好痛苦 係都唔出埋第20粒比我 又要等聽日

升下lv 又一日啦

垃圾
又無活動

想有活動無那麼容易

放假啦

今晚有機打

太耐冇on，一on 發現左間牧場
消完d野有冇得拎返

冇
你係咪消10蚊個批？

咁又冇10蚊咁誇
不過都係低工消豬排
好sad

新手想問下 點解我隻花3裝左武器都冇虛榮甲胄

要解封符

唔該哂

想問下 佢任務送既黑龍車同清詳 洗唔洗重練一隻？

定係佢送既已經夠用？

夠用

唔該師兄

有冇人有日文語音檔?
之前聽過台男日文配音幾正咁

撞得太多次個防掛機係咪會比人封1日？

係

MK可恥

想問下花3個專武專防有冇得交易，如果有得交易可唔可以俾個名我

想合個青龍符，隻NPC係咁話唔得

明明放左 龍符 馬符 兔符上去

要tradable

不可交易？

唔易得

係呀，要轉晒做可交易既先可以合？

大家入discord 一齊玩啦

打閻羅王出個把5連發係咪唔值錢

好似值3蚊

順便問問時間粉末要打咩難度先出，同埋係咪可以用不死鳥毛換？

好似咩難度都會出 不過打到hard緊係打hard 但都幾難跌下
可以用毛搵人分做時粉

咁時粉係咪可以交易？

可以

大約幾錢粒

千零萬 行下市街睇下auction睇下

當年港巨搶封書真係諗番起都瘋狂
一本都成千幾二千蚊好似
由小學玩120蚊一億 到中學畢業後期2毫子一億
仲記得由無二轉無幻獸靠一轉大定打海底王日子
童年回憶

快d 返黎重拾回憶

而家唔洗架喇 封書有得課買 返黎玩下囉

打巨商既意慾係咪同學業壓力成正比

冇讀過書答你唔到

係米死左ser

server 正常

返工真係無乜時間長煲 收工返到屋企都7點 食飯沖涼8點
睇愛回家再玩兩鋪LOL就瞓得覺

玩兩鋪都兩個幾鐘啦 咪日玩兩個幾鐘 放假再玩 個個都返工架啦

早兩日放假先狂煲左四日

咁想問有無TG群or其他群組入一入 了解下 睇下人地玩下都好 謝謝

7點番到屋企好早啦wo

discord

有沒廢棄ac比我撚下？

應該冇免費ac

兵陣求指教。

台男有雷公、吉2和花3準備沖100信，應該合咩神獸好？

隻花3用晒專屬裝真係好大力，合神獸我冇咩裝俾佢，會唔會唔夠花3大力

神獸改勁咗
雷公三轉咗隻吉換巨

咁合朱雀係咪最好？

睇你合乜天王
因為要整多隻合馬

有無師兄知日男主把100lv武幾錢？ 唔見人賣

唔好話天王，連馬都未諗住合，咁貴
諗住整隻神獸玩住先

雀

但美巨好難買裝
冇乜裝既情況下會唔會低攻過隻花3

未玩過神獸，唔知神獸改勁前後既分別

咁不如唔好搞神獸
整隻210天使+雷珠過渡仲勁
唔好搞無謂裝 國巨裝唔平 整天王先

250%經大家快d 入discord 一齊玩

整左1轉先，2轉要再買解封
之後打咩賺錢快

新手得隻花3日日打冥石搵得好小錢

我都係 用緊隻黑龍車三轉打 冥石

搵得好慢刷到想死

刷夠一千粒 應該夠合神 加油呀

去左刷幻魂

升到手軟
下次雙經都唔知係幾時

終於合左

唔洗轉 用完賣返出去
有天王之後無用
搵錢可以打虎龜根源
想練埋lv就冰城 但係要有坦同

入黎discord有專人教你輕鬆玩

朝男得權2 許2 臣2想賺錢係咪得冥石依條路行

其實新手都建議課少少, 容易d 起手
打冥石1粒先1.3M 一日打2粒鐘, 1個星期都賺唔到1E, 即係得HKD十幾蚊

M記打工課金大法

即刻課少少買黎玩

點解有時掛唔到攤？
放完物品唔俾我accept

治療師係咪全智就ok?

而家冥石幻魂無咁值錢，無以前咁抵刷

有無人帶升想吸到堆兵一轉

暫時唔夠神獸打

只好刷住先

入discord

入左 之後要點好似見唔到其他人講野咁
之前無咩用過DISCORD

你入左會係非會員頻度
你要先講野管理員先會批你入群
之後就

我DISCORD 叫TOMO講左句HI

應該要晏d 先有人批到, 你可以再叫多幾聲

批咗

成年無玩 想問下巴打有冇咩升lv好去處
有虎天 覺醒雷公 雙開升lv
依家打緊黑男升 因為裝唔算好所以未必打到好勁既怪
巴打有冇建議去邊到升好 唔該曬

冰蟹冰樹冰肥
印南笛佬

準備開新post

Joined but don’t have permission?

入左discord? 你係新會員頻度say 個hi, 會有人拉你入群

係咪全英文無漢化?
英文屎
但又想玩返巨商

可以裝台巨漢化落黎, 但唔建議
因為你買賣都係要用英文同人溝通
入黎慢慢玩好快就好快上手啦

老玩家台巨轉美巨
零課起手剛下載
有冇咩團可以入

歡迎入discord 一齊玩 入左記得大叫

想係到問下大家幾時得閒玩同帶升

晚晚都有人玩帶升就真係睇下有冇人得閒

放假先得閒玩

努力搵錢

而家係咪多左外掛 係印度見到多到呢
仲有想問合一隻天王要幾多億左右?

不嬲都咁上下
天王大約200億內

好似係印度先有

大把
平時係漢陽/市街見到一車車鳩名朝男朝女預備出發

放假 瘋狂打巨商

一樣果個系統 點會冇外掛
巨商D錢有價有市 自然就有
秒入秒出D印度神 勁快就200LV

想入坑，開日男起手
係咪同以前一樣都係做主線升lv？

玩賽三

今晚試下裝先

歡迎入discord

朝男咩起手 想回鍋 升到210主先轉

朝男就金二

但都係好似明男升主最快？ 有燕1

燕1封冰流已經唔入流
你係有心玩 不如入discord再問
會容易啲解答你

係街 今晚先入

而家正常都唔會玩主先
因為條路好難行下

1001